Dutch PM Mark Rutte cleans up parliament coffee spill

馬總統看手錶

樓主自己名校仔+考試狂就當哂其他人一樣識英文

拍手果班人

爭野做